屋企人係狗 政見唔同 鬧晒交

之前一直有去發夢 跟住屋企人發現左 就開始鬧交 財政封鎖 情感威脅 點算

你宜家點？